政府正研究居內地港人投票安排

【Now新聞台】政制及內地事務局局長聶德權表示，正就投票安排研究一系列改善措施，目標2020年的立法會換屆選舉可以實施，對民建聯爭取在內地居住的香港人可以在內地投票，聶德權說正研究法律問題。

屌

由而家開始有一年時間練功部署立法會比例代表制

外國港人呢?

屌你老母啦 14億人

佢地真係好多火水...

on撚9

嘩，仆街到，不如叫死左既人出來投票啦

屌你

輸撚左即刻搞呢樣搞果樣，真係垃9圾

海外港人呢 咁多留學生

巧立明目姐
方便搵藉口送票箱入票站

屌你老母啦垃圾政府

Diu

直情畀晒成個廣東省嘅人都可以投吖笨。

外國香港人都研究埋佢喇屌你老母

大陸投票
不如全世界啦唔差在
香港選舉你唔番香港投你老母咩

屌
過一過關返香港投票係咪咁撚難呀

屌佢老母啦

仆街港共

柒夠未呀 直接搵中國人湊數

舊聞但都要屌

政府公然作馬

嘩，又淋火水，班友真係唔識死

20180606

駛唔駛過立法會
如果要，應該要6.12 咁圍佢老母

下次無8成投票
實輸到仆街

真心膠, 咁移咗民個D香港人點計

真係弱撚智

又要人出黎反送中咁反？

中伏
拉

個票箱係大陸真係任佢玩

反思

在內地居住的(疑似)香港人可以在內地(扮)投票

研究埋搵埋大灣區既人投啦笨

Push

不如全球港人online投票啦dllm

Old news

舊聞

反省緊啦 英國外相睇到未呀

大家冷靜啲，old news嚟

仲想係制度內抗爭,根本佢想點玩就點玩架,想點改就點改

在內地投票, 咪即係公開舞弊

係大陸有得投票？
想陰共產黨？

呢個一定要推，分明比一班拎住香港身分證又唔係住係嘅大陸人投票

2018年6月舊聞

2018年6月6日

屌你老母樓主你係咪on撚9 post舊野

含唔

咪者係比一堆連做乜都唔知既廢老級個印
仲選黎拓咩
啱啱仲以為中共醒到比泛民贏 之後黎分化
而家又玩引火自焚
想連有投票希望既左膠都逼去絕路

多謝你 香港人終於識醒

咁唔爭在寵物投票權喇

不如全球都可以投啦屌你

林鄭流閪膿

拉

用下腦啦，我屌你老母，你同藍絲有咩分別。

不分化，但屌9你

不如全宇宙一齊有份投啊？咁先公平架嘛
咁輸打贏要 支共本色

好多朋友係上面都投唔到神聖既一票

屌…香港人佈滿全球
每個城市都搞投票啦咁on99

好撚野
為左打壓 可以無所不用其極
屌你老母 幾多票都得啦

仆街

推

CLS
種撚到翻大陸

old news

你估佢唔想？
海外港人去邊度投？
支那領事館？
嘩個票箱任玩，真係蛇齋蛇粽都慳返

唔好話舊聞唔傾得
今次輸到仆街 佢地會加快推出呢樣野

不嬲都做緊啦
死咗都照投到票

Sau pei la dnlm

幾時有遊行呀 。。。。

區選點醒左政府下次點玩，已經唔可以拖到下次選舉都未有了斷

又忍唔住要出矛招啊

無限種票都得啦你

postal vote，英國係可以

返落來自己區投就得
佢有心咪返落來

想安排夠18歲既雙非唔洗黎香港投票

ON9

哇

歧視係外國生活的香港人?

Old news 但真心癲

啲火平靜返你又倒火水
習鄭你個傻閪係有幾撚傻?

推上國際

全球華人投票呀笨

咁居墓地港人需唔需要考慮投埋票

呢樣真

唔好撚爭取埋海外港人投票?屌佢老母

有心既都會自己返黎投啦，輸左就攪埋啲小動作借啲倚種票

新區議員有新住防

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

反省結果係叫14億人投票

cls

一車車廢老，變一車車選票

真係CL7S

2018年6月6日 13:53
BLOCK

都話林鄭唔會認低威架啦

快啲煲大政府嘅反省啦

14億人投票

2020年喎

研究埋冥界港人啦

經大陸手仲有真野

姐係煽動顛覆國家
民建聯及政府意圖將投票在內地推廣
反了反了 中共點會容許

咁撚樣都得呀？

到時連d中国人都投比黃就認真捉蟲

傻啦 咁搞你700萬票泛民都唔夠做啦

我情願佢輸左就搞呢啲
好過無聲無氣，仲恐怖

Doug

咁外國讀書 住既香港人都可以投啦屌 係咪呀

唔是啵 溫故知新 沒錯wor
新疆嶺單野唔講沒人知

一箱箱假票用貨櫃運落嚟

反思成果

立即傳俾5毛軍知
香港有少數人士意圖傳播西方民主有毒思想 妄想以港選為名 動搖我黨一直管治地位

呢單雖是舊聞, 但是講緊土共未來做野啊

屌你住大陸咪大陸選區囉
自己個社區搵人選自己起個大陸立法會議員代表囉on9
住左返去又要理香港事，關你撚事咩

Dklm

緊係會將投票箱放係支那大使館啦

屌你老母

點樣向大家保證到唔會做手腳？咁撚多假港係上面
屋都無間係香港 廣東話都未識講

佢又唔喺香港住，做咩要投票

要整就整哂全部國家

認真反思點樣煮尻你哋

藉口姐

屌你老尾
問題係個制度啊

深切反省

我d祖先都授權左我投票
夢都報埋添呀屌你

洗乜居港 不如俾曬14億人投票

又想種票
到時你求其作個人出嚟都得啦
點查啊

就算係OLD NEWS都好 但係佢2018年話正研究 即係失驚無神下年就做

你班old news上腦

太空既香港人 有冇得投？

又嚟輸打贏要

唔喺香港定居嘅人有乜資格投票

痴撚線

真係唔會有比你喘息既空間

佢哋做緊架 唔係OLD NEWS

沒錯 上面好多人諗都唔諗就拉

有Update再講啦

喺內地投票，無法無天，你話14億票都得喇

今日下晝仲話會認真反思 屌晒三司十一局+林生林太老母呀！！！

咁叫深刻反省

全中國民主選舉

如果新任區議員都否决吾到，甘有咩用？

唔小心做票整大左

多左成億票

屌你舊聞
樓豬正仆街

Old news 但都要mon下會唔會返生
你知個政府

DLLM

屌你 柒左就認啦, 等打埋嚟再反抗

on lun 79

屌佢老尾臭閪
呢個政府真係專同香港人作對

300%投票率不是夢

痴撚線
全球都可以投票仲好啦

唔洗研究啦, 直接篤個no出黎咪得囉

哈! 叫埋14億蟲一齊投?

真心唔可以再係佢個system到俾佢牽著鼻子走

反思就係推翻法院裁決
同埋呢個
屌你老母真係死不悔改

你死啦 喺支那講投票

又玩火水

咁咪等你冇得宣傳
＂內地＂不受干擾囉

你地話中囯人／新香港人／雙非點可以留喺香港？

留命不留錢
留錢不留命

死唔斷氣

上屆做左啦

一國兩制壽終正寢

做囉，最怕佢冷處理，搞到班人keep唔住團火

住大陸關區議會咩事呀陷家產

痴撚線

屌你2018 又拎出黎煲水 係到製造輿論

岩啊 不如叫撚曬中國14億等佢地有投票權

種票種到痴線…

痴撚線...

外國西方民主呀
亂呀

突發喎屌佢老母推上宇宙

ON9到咁樣?

洗撚咩 不如大陸14億人都投 還掂都係

肯港獨未

立法會 冇野lu

戇撚鳩，點分區啊？大灣區啊？

佢咪繼續搞囉
今世都唔洗旨意有覺好瞓
幾百萬人晚晚開花出幾百個都仆街

old news還old news
但係講緊2020立法會架

預咗共匪會出這招，到事大量選票，可以有 1000萬人投票。

唔係已經好耐啦咩

係大陸送幾多假票落去都得啦

要國際嘅輿論

而且肯定下年佢哋一定會大大力種票

政府夠膽推行，司法覆核到去終審法院為止

唔是old news, 是香港人往日WFC政治o既惡果

唔好啊！班上岸撚藍到仆街！日日cctvb

十萬勇武不是夢

香港好亂好多賊呀

雖然係舊聞但我肯L定中国唔L會應承

台灣大選佢驚到限制中国人赴台，而家仲話喺中国大陸度搞投票安排？班中共高層仲驚過你

原來反思完得出結論就係呢個
屌佢

屌你老母，唔夠人投即刻諗那渣招

不如陰間開埋票站啊屌你老母

唔好俾佢停

真係白撚柒癡

即係教大陸人投票同民主？ 聶局長你壞啦

因應要求，政府正研究身處地府港人投票安排

大陸投票 想作反啊

其實不如黑暗兵法....
全國投票

駛唔駛咁麻煩呀，就咁放啲票落箱咪得囉，咁低智都做到局長，正仆街！

On9

佢地反思完就係送一車車內地人黎香港投票

所以一定要阻止。絕對信唔過

佢地賀真係好驚

CLS

喺中國投票
係咪一個笑話嚟

，

你唔好全世界可以投？屌你老母

真係痴撚線

樓主仆街黎wor

都唔係住香港，有咩理由俾佢投票？

咪輕視
作票咪唔洗驚
你搵人上去東莞監票？
你搵人去廣州市投票中心睇？
去到？返到來？

2018年6月6日 13:53
old news

無限種票

FUCK

dllm

721
811
831

神婆上身投票不是夢

如果大陸有得投 海外港人都要有得投啦
接受寄選票返黎 海外港人啲票可以扔死建制

佢敢推當我地唔識反抗？

我要求比係陰間既人投票

反思完既結論就係咁?!

但今次咁多鬼票
見得到都８區
見唔到既呢？

真係全世界漏哂喎

玩到咁大, 不如分年齡計票數丫ON9生存得耐, 過70既廢老手當1千票丫, 屌你

認真反思後就係出D咁結果.
豬乸人很賤的.

仆街到你 ...
任鳩佢吹 話有 20 萬人 就有 20 萬人
30 萬人 就有 30 萬人 之後 100% 投畀保皇狗

全世界嘅香港人都要一齊投

old news
上一頁

全球公投香港事務

屌你老母閪為搞亂香港真係不遺餘力

投非建制係咪即刻變浮屍

到時總投票人數會唔會高過香港人口

大把揸住香港身份證既假香港人
唔識白話長居大陸

如果真係搞，分分鐘全球頭條，全世界傳媒都聚焦中国民主選舉

點都禁住佢

今次咁多鬼票
見得到都８區
見唔到既呢？

真係全世界漏哂喎
哩單ＯＬＤ ＮＥＷＳ要警惕喎！

屌佢老母

痴撚線 開放全世界比佢地投呀笨

想投票率150%

要有投票權應該起碼對香港有認識先先。起碼填完張試卷先有得拿投票表格啦。電腦即時隨機抽十題選擇題，中左就有票填。

哩單ＯＬＤ ＮＥＷＳ要警惕喎！

不如發明埋穢土轉生啦 屌你老母 廢腦真係廢腦 老唔係廢 但你無撚腦真係廢腦

嘩！係大陸既票

一國兩制自爆玩法

2018年6月6日 13:53

咁係外國居住嘅香港人有無得投?

咁保守

只會想著用邪惡手段解決問題的極共

雖然old news，但唔排除港共真係會唸

old news 拉

幾時研究已去世港人嘅投票安排？

都要睇住

又黎撥火 cls

林鄭真係唔想我地休息

但全球開花既活動都有好多香港人參與

另外應該諗下有咩方法check住佢有無種票
票箱由中國運番香港 好難全程mon實

上屆咪有

2018年6月6日喎個新聞。係咪又拎出黎講？

又用惡法？

正呀 將投票引入強國

dklm

俾班選舉大哂撚睇吓，街頭抗爭先係出路；不過，兄弟爬山，各有各做

係就全世界！到時我喺歐美搬幾億票返嚟！

首先你要有全世界境外投票

2018年6月6日 13:53
雖然old news 不過要關注下

係咪想升級？

不如話 我一個人可以投哂成家 連死人

push

做乜個個話old news
明明寫撚明目標2020年啦喎

仆街啦衰打贏要，
不如14億人一齊投啦

夠POP就通過！

一定做假

開始打橫黎

柒小陣 送左幾億選票上黎？

on9?

依班建制死仆街
要落地獄勾一億次脷筋

2018年

火水救火

真係好撚柒煩
香港人前世做左啲咩野今世要咁樣

痴撚線 扮咩民主姐屌垃圾正苦

2018年6月6號

呢啲就係柒婆所講嘅反思...

WTF 唔住香港投乜撚野票

唔搞到個個香港人港獨唔安樂

喫屎啦你.jpg

不如十四億人投啦on9

中國人也是香港人，香港人也是中國人，大家一起投票

其實每個選區copy幾千張選票until they win

不如喺棺材嗰啲都計一票啦
死咗都叫返生投票囉 或者貓貓狗狗都計一票囉

如果唔想呢d咁荒謬既事實現
唔該 大家keep住團火抗爭

有14億人可以假扮香港人/擺支那做馬都容易d

當你傻

目標係2020年改到喎

民建聯要在大陸注入民主意識了... 對中共完全不尊重...

1小時生活圈喎

唔該爭取埋其他非長期居港港人投票安排

唔喺香港憑咩選服務香港嘅人
唔係針對唔係分化
不過喺任何地方都唔會咁做㗎啦

好撚戇鳩真係 仆街垃圾政府屌你老母

投票送身份證

做埋啲on9嘢，佢都係大陸生活，投咩香港票

建議當場點票

我見到哩個都嬲到核爆
個英國外相話咩話? 對於7婆聆聽市民聲音感到滿意?
屌佢老母啦

哇屌...真係龍門任你搬

19億人投啦不如，居世界港人又有無得投啊？
政府為左贏，乜都做得出

屌你老母啦

推呀

dllm輸打贏要 , 改撚到你100％贏囉

咁想要幾多有幾多！即刻變99.9%投票率

不如開放俾14億人啦

推上去要多啲人知

上屆試左啦

屌你老母臭閪賣港賊政府
成班冚街鏟世世代代都要落十八層地獄

屌你咪撚推啦old news

想投既坐飛機都會返黎投

係就oversea啦 dllm
放支那

明明應該係要取消佢地投票權

唔係香港住有咩資格話事

問埋米呀不如!!!
死撚左都投得架

仲衰呀話你聽

真係屌出黎，永遠777一出完聲就會加火水

我對投票响邊冇乜所謂
更加歡迎
但條件係同時容許所有參選人响廣東舉辦任何競選活動、舉辦選舉遊行，
因為呢度牽涉選舉公平性問題

家產，賤撚過種票

有樣嘢真係唔明，點解唔撚認輸，點解一定要佢哋贏撚哂？有無諗撚過哩個係一個選舉，如果係一定要佢地贏索性咪撚搞投票啦

走左咪選屌

6 12圍咁EASY?

唔係通常居於香港 無地址 點有資格做選民！？

有好多夠18既留學生

講一套做另一套

痴撚線？

仆街玩無限身份證
要求美國制裁！

戇鳩定弱智？不如安排埋墳場啊，仲有骨灰龕果啲一齊投？嗰度加加埋埋應該都有30,40萬票，一於實行真嘅”幽靈票”!! 如果喺內地嘅香港人都可以投票，點解陰間同埋地府嘅人唔可以投票？

咁真係old news喎

國外港人得唔得？

到時一箱箱票推落來
話係選民投

無證無據 ，真係港共先諗得出

到時香港投票人數有14億又破記錄

雖然old news 但容我講一句
屌你老母！

係囉，要畀內地港人接觸候選人政綱架嘛

妖

咁612 事件再次發生了！ 政府唔怕死就黎喇！

輸打贏要 On9

14億票源

林鄭：政府會反思

駛唔駛咁撚快呀

佢個票箱一定黑色架啦

咁居海外港人呢？

屌咩

好撚出色屌你老母

香港很危險 返大灣區啦

Cls

最怕種票，一開個缺口俾對家有機可乘就大穫

屌你老母癡撚線

大家終於美夢睡醒了。。

制度內抗爭

無限選票 不是夢

既然係咁就開埋海外港人啦

2018年6月

搵旅遊巴車落嚟都唔夠

舊聞可恥

2018同依家已經兩個世界

可以推吓
政府唔做嘅就連同內地港人投票一事一齊係國際煲大佢

反思緊點樣加速中港融合 就係倒堆人落嚟

內地港人？DLLM！甘撚愛港咪買張車票咯！傻撚！種票種到去大陸！On99

#212003

種票

你冇諗過d廢老響大陸死咗，張身份證會落入邊度？
明未呀？

GOOD, 比大陸人知投票是好東西

到時個票站係大6
9.9比1不是夢

繼續火水淋落去

正仆街 擺明想係立法會選舉前搞搞陣

反思完
搞啲咁嘅嘢
條英國佬話深感安慰嗰個縮返落老母個閪未

後果係唔小心向內地輸出咗民主意識，喚醒14億人

出超必

明白了……多謝巴打指點

大陸黎嘅票箱，之後屆屆都8,9成投票率

痴線.....

Cls
咪返落黎投囉

雖然2018都要屌

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

2018/6/6

pull

雖然係舊新聞但係如果真係咁搞
咁不如問米叫人投啦

垃圾中共又諗到新招舞弊
快D 同美國講, 取消香港關係法!!!

屌你老母一箱箱票運入黎

仲驚緊贏區選會令人對個制度有期望
土共即刻大巴大巴咁車埋嚟

又想令全民勇武？

我很多屋企朋友有香港身份永久身份証住在美國加拿大，可否投票？

2018

弱撚智

屌，唔喺前日已經安排咗一鑊大龍鳳咩？？
前日點解香港好多酒店爆滿，點解一車車人租爆酒店，點解政府咁老定如燒山講有百二萬票。心知肚明啦。
成個黨國機器都啓動咗啦！
好彩今次真喺沉默開啲人都出嚟投嗟，唔喺都真喺輸實啦。

關佢地鬼事咩 咪癡線啦又種票

屌你老母
立刻煲上國際

開壞個頭，係大陸隨時加幾萬張票都得，數量任佢加。已經唔係內地港人投得又要海外港人又要投得，出術無難度。好反智，明明唔係香港居住，交稅，但又可以決定香港制定將來既政策既人。政府又要迫香港人攬炒定遊行啊。2020立法會唔輸得啊。

共匪真係笑大人個口 !!!!

屌吖！不如比埋居海外港人投吖！

我讚成 !!!!

股市已經玩緊
同股不同權

政府一齊玩攬炒 比香港人知道香港現時假選舉幾醜陋
顯示爭取民主選舉幾重要

嘩真係有咩做唔出
住外國果班香港人都要搭飛機返香港投
你班蝗蟲憑乜撚野呀

推
並且硏究扣除認知問題投票權，
另需查退回通知信的人有冇投票，如有必須是否種票。

屌拿星

1自己人喺上邊監測選舉。
2自己「特製」回鄉卡身分證，發畀廣東人去投。

想下次票站開花？

向14億人示範可以投票推翻共產党，暗黑兵法之極，淋奠真係支爆之母！

無限票

垃圾政府

CLS, 連種票都慳返

大把留學日本既香港人

今次慘敗未必唔會再拎出嚟

明目張膽

仆街搵外部勢力干預選舉

當然唔會輸，黑黨咁賤，立法會、中聯辦、禮賓府千其唔好俾人燒通頂 !!!

得，全力支持當選區議員揾上手黑材料

屌！！！

英國香港人呢
美國香港人呢
加拿大香港人呢
澳洲香港人呢
非洲香港人呢

網上投

個新聞年幾前喎
雖然唔係fake news
2018年6月6日 13:53

內地方便種票換票箱

2018 年....

on9
做票做到咁出面

好啊好啊，不如俾埋14億人試下有票在手嘅感覺丫

垃圾政苦

繼續撥火

又用火水救火

咁樣中共咪等於將民主選舉帶入共產黨既圍牆之內？

我覺得可以配合文宣試吓將革命帶入大陸
（雖然講左好耐，但d小粉紅一樣咁令人激氣）

內地太多作假⋯⋯唔安全

仆街票都懶種

何妖娘親有冇得投番自己個仔

乜屎橋都要出
強烈要求中學生都可以投票
班廢老唔知自己做緊乜都可以投

年幾前唔係重點囉。
重點係依家建制輸到咁。話就話仲係6:4分票。但如果你係中共，你會唔會咁老定？
呢樣野真係可能會推。當然，唔知佢會搵咩契機借d意推。逃犯條例未又係咁...
我哋可以做嘅就係小心啲 留意個政府玩乜小動作。
唔係到時又逼香港人上街呀 屌佢老母

種票太麻煩了，又要有當區地址，又是避泛民查種票，將個票站擺係內地34個省方便晒，以後唔洗旅遊巴送佢地落黎了

借個位...
又要正式為黑警正名：「大灣蛆」

再生父母

反條毛咩
仲有人信政府講野?

俾假港種票

仆佢個街，14億票

目標2020年立法會實施

屌你老母共狗！

屌佢老母 都唔撚係香港 投乜撚野票呀仆街

屌你啦

就算喺2018年嘅old news都要關，內容話考慮在2020年實施

你地得個嬲都無用
一齊做好文宣 宣傳新一代一到十八歲記得登記做選民
盡公民責任

我屌你老母啦

一定要反對
屌你老母不如係屋企投票

冇計，好多人仲ff可以體制內抗爭，明明個遊戲規則係對家定，點般龍門都得真係種票掌心雷都慳返
雖然係2018年嘅新聞，但都唔好睇輕

On9
唔夠人鬥 洗埋橫手都唔夠人鬥
出埋呢d陰招

研究埋居地府港人
痴撚線到時候全世界都係香港人
14億選票不是夢

可唔可以唔好討論舊聞？有好處咩？

極權係咁
一直都係打壓無反抗能力嘅本國底層人士/少數民族
國際上其他國家又夠gentleman 風度無打壓佢地

無試過同高等智慧生物過招

以為可以一直夾硬黎

高等智慧+國際視野+斤斤計較=香港人

鎮壓手段&陰招=火水

啲藍絲仲以為區選完左抗爭就完 無可能！

直接送上黎我屋企比我投啦，我唔想排隊了

diu cls

但出年就2020
再加上今次區選大敗
你覺得佢地有咩做唔出

屌，咁不如直接做票啦

夠醒目就唔會夠膽做的

你當你喺大城市例如北京上海廣州整個票站比「香港人」投票

大陸民眾就會諗 點解香港有得選
佢地無得選

喺極權國家嘅民眾眼皮底下示範民主其實係好撚危險
呢桶火水係會燒勻全國

2018年6月6日 13:53
但照PUSH

hahahahh我屌你老母
成班狗 好撚9

推上國際 比國際睇下中共幾咁仆街 無恥

食屎狗

不如叫埋啲大陸人黎投啦 14億票源啊

叫晒全14億人落黎投啦好冇呀?

冇proxy vote對我哋根本係好事

全球第一個可以遙距投票既地方，70億人公投啦直頭

中國投票都種到留學生100倍咁多啦

屌你老母你要投票咪死返落嚟投 外國撚都係搭飛機返嚟投票㗎 憑乜嘢大陸閪有優惠？

真係驚自己死得唔夠快，不斷加料

屌你老母
林鄭既反思就係反思點樣可以種多d票

收皮啦

係香港都有咁多爭議票同問題 加種票 仲要返到大陸投 不如直接當選算啦

你係大陸都唔敢投多數派啦
中共一定睇到你投咩
投多數派你張票可能會被消失
什至你個人都可能被消失
咁姐係大陸黎D票只會係投少數派啦
咁我地多數派做咩要同意
政府都ON撚9
中共咁有錢
咪每人津貼2000銀路費畀D"居大陸港人"返黎投票囉

你想死我地陪你！！！

去死啦

委任制啦唔使煩

屌你老母隔硬黎

佢地係咪都硬推嫁啦 到時咪又係發夢同佢地死過 過左咁多個月根本就冇分別不停loop

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

嘩屌2020年實施 真係要望撚實個港共

淨係放個票箱係北京咪得囉…
想要咩結果比數都可以

又嚟火水救火

單新聞2018年
不過都要屌你老母架啦

林鄭反省左點種票？

哦，攬炒唔好咩？

輸一場即刻改規則

收皮啦，又想種票

上年既新聞？

2018年舊聞，不過都要小心正苦D陰招

2018年6月6日
屌你老母閪樓主
全家生花柳爛閪窿爛賓周 我屌你老母臭化閪

比大陸居住香港人投？投邊區？深圳區？

政府想操控選舉想到顛左

3拉

4拉

5拉

6拉

7拉

咁唔爭在攪埋海外啦

輸出革命？ 中共會比你係上面講政治咩？
一有討論 星星之火 可以燎原

8拉

回帶西

9拉

淫賤聯最無恥

支那領事館
投乜都好，運返嚟既全部都係建制票

邊個話會休息 都話轉頭就火水淋落泥

樓主絕子絕孫百病纏身長命百歲

咁投邊區呀冇香港地址又想投票
一係虛假陳述一係選舉舞弊
又可以send俾外國傳媒睇了

請善用不推文

雖然係2018年新聞但係可以比外國睇到香港政府點樣種票

屌你老母香港政府

真係香港人嘅就會自己返落嚟投
洗鬼喺內地又開票站 唔洗錢啊

diu 有心投嘅搭飛機返黎都會投
搞埋啲咁嘅小動作 仆街政府

連登仔真係好多唔打開條link睇
樓主 你去做馬夫吧 夠賤

真阿屌 海外留學既就唔係香港人？

本來可能擺低左
你地瘋狂 share 咪提番佢囉
你知依家連登 po 佢地 mon 得幾緊

佢有咩做唔出但你早收三日風又會阻到佢？

痴撚線 點樣證明對方係香港人

有邊個夠膽向內地投票?

叫埋移民去歐美加的人投丫笨。
不過無利佢地既緊係唔會安排。

相對於加拿大嗰啲少好多

做乜干涉香港內政

大陸人真係想盡辦法去做手腳。

即係逼我哋要一年之內打巢個政府佢啫

分分鐘在內也過咗身，都仲有不知明人幫佢投票，而且過關前已掉包100%投建制。

咁海外港人都要
唔通係外國就唔係香港人？

大陸冇自由媒體
完全冇得監票

低調d啦屌 不推文

屌你呀 上面派幾多香港身份證都得架啦

大陸投票得,咁點解海外投票唔得?

請各位㩒入去睇下，2018年6月6日 13:53出嘅舊聞，雖然政府可能真係做緊呢樣野，但佢未正式公佈立法都奈佢唔何。集中關注返其他嘢好過

支持

一樣藍到爆

將部分民主引入支國
任何一個地方政府都唔會被佢咁做

種票種到14億人投哂民建聯

屌你老母,咁姐係強國人有得混投啦

【立法會選舉】簡易配票方法

這個配票方法在立法會選舉有可能實行嗎？
如認同請make noise，好人一生平安！

2018年6月6日 13:53 Share to Facebook
【Now新聞台】政制及內地事務局局長聶德權表示，正就投票安排研究一系列改善措施，目標2020年的立法會換屆選舉可以實施，對民建聯爭取在內地居住的香港人可以在內地投票，聶德權說正研究法律問題。

屌你老母啊

手足記住 從來冇階段性勝利 我地未撚贏過
今次只係咁啱有區選 係支線踢走建制
亦伴隨好多負作用 出面好多分析我唔重覆
但我地未贏 抗爭繼續 直到香港重光！

請保持憤怒 永遠記住俾人到谷底感覺 驕兵必敗
同時保持獨立批判思考
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推呀 屌佢老母

請繼續行動 睇吓 停嘅後果將會係咁

巴打，你呢個point, 好撚好笑

不過叫死左既人出嚟投，其實都係未死前既蛇齋餅⋯⋯

又出陰招

不如全球啦

但佢目標2020年的立法會換屆選舉可以實施

可能已經研究完

舊聞又點
政府目標係2020年的立法會換屆選舉可以實施

唔好意思，對現況感到好無力，希望大家睇真d我地6年後嘅情況有幾惡劣，求大家幫推。
以為民主派形勢轉好？錯晒！6年後，數字話你知學生主體變左雙非！！、新移民！
抗衡赤化、救港方案

屌你老母痴撚線根本唔會收手
唔係港人死就係港共死

舊即係佢地唔係做緊？

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

咦...咁你又啱喎
不過有咩理由大陸閪有條件誇咁撚遠投票？
幾多人投你話啫 種票邊個知？ 邊度會監察到？
同埋咁對外國撚唔公平
人地真金白銀買機票返嚟投票
你大陸死返落嚟香港投票有幾撚難呀

所以真係要關注，樓主po出嚟原意都係咁
但好多人斟酌個日期
呢單嘢真係唔可以俾佢過
要投就現場投 冇可能俾你海外投

有撚病

夠薑試下 睇下爆唔爆多次佢立法會

利申：我無份爆

無恥則無敵

喺內地投，出蠱惑機會大好多
你唔係信大陸返工嘅咩選舉主任會公正吓話

輸打贏要，屌

好似有啲東南亞國家咁
喺海外set票站
俾啲國民喺外地投票，唔駛突登返國

條link係old news，話政府會開始研究，但到依家政府仲未話停止研究，幾過月後話研究完，公怖計劃都真係唔奇

屌你正呀喂，14億人投票不是夢

負責選舉事務嘅聶德權偷步買樓twitter 知唔知 仲想比居內地腥港人投垃圾會 垃圾會要臭上加臭
報咗成一個月ICAC 喇喎 查成點？
我要杜德
五大訴求 缺一不可

煮撚班狗官啊屌

負責選舉事務嘅聶德權偷步買樓twitter 知唔知 仲想比居內地腥港人投垃圾會 垃圾會要臭上加臭
報咗成一個月ICAC 喇喎 查成點？
我要杜德
五大訴求 缺一不可

人地都住內地，立法會同香港政策關佢叉事咩，仲港咩人啫
不如俾取消香港班藍香港身份證，直接做大中華大灣區居民仲實際喇

研究埋在外國香港人投票啦

屌屌屌真係好撚憎依個政府

反思點樣做馬同點樣拉9哂你班友

玩玩下全中國投票？你估大陸唔驚呀？俾佢地掂到民主

真係 死都要同香港人對抗

咁拆左法院炒哂班法官啦
扮咩有法治

戇鳩

走撚左仲投咩票

操控選舉結果易如反掌
你想加幾多票都得

不如廢除個選舉佢，直接由甴大大委任議員咪算囉

還掂大家都知你個選舉係假嘅

正仆街, 輸撚哂唔係去反省, 諗埋d濕9野去贏翻你

有邊個國家投票日可以係外地投
屌你不如網上投算啦

啱啱仲講緊驚運動降溫… 好似最唔想降溫嘅係正苦

係人都明架啦 種票種都要贏就okay

根本佢地玩撚晒
今次真係無雙普選都唔收貨

推到俾國際見到

2018年嫁，頭先係fb見到有人post都廢撚事理

居外國港人呢

樓樓本身仆街黎，之後08年講完冇左聲氣，再黎08年講果時香港人跟本未必會理，如果而家或者立會前敏感時刻提或做我諗3百萬人出黎冇難度

駛乜等D廢老死, 有咗晚晚週同張立軍既實例, 開機即印即派都得喇

方便大量種票，
安排交通對佢地黎講係一大問題

認真反思

國際戰線手足召喚

唔差在研究埋居天堂港人港人投票安排

投票率有望再創新高，突破200%

呢個政府仲有得救？陰招盡出

真正既配票

話檢討就係呢啲
檢討種票 dklm

無恥無極限，香港啲官情願諗呢啲濕鳩嘢都唔去做實事

玩撚完

咁投乜撚嘢票,直接贏啦屌

預咗啦，同共產黨玩投票 佢最耍家就喺呢樣 用人數淹沒你

新聞媒體都推
做乜翻舊料

直接公布個數咪得

星期日已經一車車車番落黎

擺明種票，唔投保皇黨隨時要坐監

要屌，不過係舊聞

全球人類投票

做到出晒面，擺到明方便做野啦

2018年6月
屌你風向撚

要發動魔法

總未醒！要真暴動？！

呢D叫輸打贏要，集體地址＋任意身份證，佢有14億人，隨便派人落黎投票，即日來回，咩結果都得！足協到球證都係佢D人，香港人一定要反枱！

成功爭取支那人有投票權

反了

好呀，又有核彈上街

2018年6月

成班係度玩

同意

輸打贏要

唔洗種票
直頭造出黎

嘩屌 票都唔駛中

係舊聞,但講到會下屆立選前推喎

雖然係一年前，但都要留意，今次輸得甘，暴政隨時下年立會選舉前硬推。

如果係所有不在香港居住嘅香港人都可以投票咁就唸得過.... 海外有好多手足去左其他地方讀書/做野都可以投票嘅話

傻啦 佢哋先唔羨慕
你都唔明
依家返到大陸啲人都唔敢周圍話自己係香港人
日日抹黑 香港人統統→港獨好似有生死大仇咁
你仲以為強国人心向自由簡直嘥鳩氣
你一提起香港 佢諗起佢嘅百年中国夢實現唔到畀美國摙住個春袋
何況基層人大係有得選 見過票箱唔出奇 箱不過係一個箱 無咩民主神奇魔法 伏唔伏對佢哋嚟講係唔會去諗
支那乜都窮 無尊嚴 經濟差 得返個偉大祖國打飛機 係唔會好似未見過大哥大咁改變諗法 注定係要鎖國餓死幾廿億 一係要食核彈
成日度埋啲以夷變夏嘅屎橋簡直多鳩餘
有幾個品蔥嚟嘅中国人講兩句你就覺得好似可以解放人哋 真係福頭
大陸係敵國嚟 唔係你窮鄉下
依家仲改變唔到思維 唔知個死字點寫
我見一個就屌一個

正苦無招啦

癡線 不如叫香港市啦直接 做埋咁多小動作

高登巴打 泰亞高 成家都俾西班牙政府迫害 佢有冇得投

14億人的選舉
肯定入健力士

你可能未同上層知識分子接觸過
果班有識之士已經忍夠左好耐（尤其廣東人）

如果班基層一無飯開 走出黎搞事
知識分子教路再配合

中共係一定會玩撚猿

中共做陰質野多 風吹草動都驚到over react
呢啲民主示範係可免則免 香港選舉唔同大陸選舉 佢地未能夠真正掌控成個操作 對佢地黎講似炸彈多啲

今次區選結果已經摑醒左部分小粉紅
佢地再引火自焚就會真係火燒後欄

當然唔排除班仆街無政治智慧到真行呢一著
咁就有可能China burn with us la

如果推內地投票，香港人一定要反抗，準備另一場抗爭活動。

CQS

呢個政府真係痴撚線架！！！！

香港仲有230萬人未登記做選民

同我捉曬身邊啲親戚朋友出黎

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

區議員做野

屌 咪撚搞投票啦假民主 扮撚哂野......